#. extracted from ./browser/chrome/browser/browser.dtd
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-10-14 09:51+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. This will be appended to the window's title
#. inside the private browsing mode
#: mainWindow.titlePrivateBrowsingSuffix
msgid "(Private Browsing)"
msgstr "(隱私瀏覽)"

#: appmenu.tooltip
msgid "Open menu"
msgstr ""

#: navbarOverflow.label
#, fuzzy
msgid "More tools…"
msgstr "其他工具"

#. Tab context menu
#: reloadTab.label reloadTab.accesskey
msgid "&Reload Tab"
msgstr "重新載入分頁"

#: reloadAllTabs.label reloadAllTabs.accesskey
#, fuzzy
msgctxt "reloadAllTabs.label reloadAllTabs.accesskey"
msgid "Reload &All Tabs"
msgstr "重新載入所有分頁"

#. This should indicate the
#. direction in which tabs are closed, i.e. locales that use RTL mode should say
#. left instead of right.
#: closeTabsToTheEnd.label closeTabsToTheEnd.accesskey
msgid "Close Tabs to the R&ight"
msgstr "關閉右方分頁"

#: closeOtherTabs.label closeOtherTabs.accesskey
#, fuzzy
msgid "Cl&ose Other Tabs"
msgstr "關閉其他分頁"

#. LOCALIZATION NOTE (pinTab.label, unpinTab.label): "Pin" is being
#. used as a metaphor for expressing the fact that these tabs are "pinned" to the
#. left edge of the tabstrip. Really we just want the string to express the idea
#. that this is a lightweight and reversible action that keeps your tab where you
#. can reach it easily.
#: pinTab.label pinTab.accesskey
msgid "&Pin Tab"
msgstr "釘選分頁"

#: unpinTab.label unpinTab.accesskey
msgid "Unpin Ta&b"
msgstr "還原成普通分頁"

#: moveToGroup.label moveToGroup.accesskey
msgid "&Move to Group"
msgstr "移動到群組"

#: moveToNewGroup.label
msgid "New Group"
msgstr "新群組"

#: moveToNewWindow.label moveToNewWindow.accesskey
msgid "Move to New &Window"
msgstr "移動到新視窗"

#: bookmarkAllTabs.label bookmarkAllTabs.accesskey
#, fuzzy
msgctxt "bookmarkAllTabs.label bookmarkAllTabs.accesskey"
msgid "Bookmark All &Tabs…"
msgstr "將所有分頁加入書籤…"

#: undoCloseTab.label undoCloseTab.accesskey
#, fuzzy
msgctxt "undoCloseTab.label undoCloseTab.accesskey"
msgid "&Undo Close Tab"
msgstr "復原已關閉分頁"

#: closeTab.label closeTab.accesskey
msgid "&Close Tab"
msgstr "關閉分頁"

#: listAllTabs.label
msgid "List all tabs"
msgstr "列出所有分頁"

#: tabCmd.label tabCmd.accesskey
msgid "New &Tab"
msgstr "開新分頁"

#: tabCmd.commandkey
msgid "t"
msgstr "t"

#. "Open Location" is only
#. displayed on OS X, and only on windows that aren't main browser windows, or
#. when there are no windows but Firefox is still running.
#: openLocationCmd.label
#, fuzzy
msgid "Open Location…"
msgstr "開啟網址…"

#: openFileCmd.label openFileCmd.accesskey
msgid "&Open File…"
msgstr "開啟檔案…"

#: openFileCmd.commandkey
msgctxt "openFileCmd.commandkey"
msgid "o"
msgstr "o"

#: printSetupCmd.label printSetupCmd.accesskey
msgid "Page Set&up…"
msgstr "頁面設定…"

#: printPreviewCmd.label printPreviewCmd.accesskey
msgid "Print Pre&view"
msgstr "預覽列印"

#: printCmd.label printCmd.accesskey
msgid "&Print…"
msgstr "列印…"

#: printCmd.commandkey
msgctxt "printCmd.commandkey"
msgid "p"
msgstr "p"

#: goOfflineCmd.label goOfflineCmd.accesskey
msgid "Wor&k Offline"
msgstr "離線模式"

#: menubarCmd.label menubarCmd.accesskey
msgid "&Menu Bar"
msgstr "選單列"

#: navbarCmd.label
#, fuzzy
msgid "Navigation Toolbar"
msgstr "瀏覽工具列"

#: personalbarCmd.label personalbarCmd.accesskey
msgid "&Bookmarks Toolbar"
msgstr "書籤工具列"

#: bookmarksToolbarItem.label
msgid "Bookmarks Toolbar Items"
msgstr "書籤工具列項目"

#: toolbarContextMenu.reloadAllTabs.label
#: toolbarContextMenu.reloadAllTabs.accesskey
#, fuzzy
msgctxt ""
"toolbarContextMenu.reloadAllTabs.label toolbarContextMenu.reloadAllTabs."
"accesskey"
msgid "Reload &All Tabs"
msgstr "重新載入所有分頁"

#: toolbarContextMenu.bookmarkAllTabs.label
#: toolbarContextMenu.bookmarkAllTabs.accesskey
#, fuzzy
msgctxt ""
"toolbarContextMenu.bookmarkAllTabs.label toolbarContextMenu.bookmarkAllTabs."
"accesskey"
msgid "Bookmark All &Tabs…"
msgstr "將所有分頁加入書籤…"

#: toolbarContextMenu.undoCloseTab.label
#: toolbarContextMenu.undoCloseTab.accesskey
#, fuzzy
msgctxt ""
"toolbarContextMenu.undoCloseTab.label toolbarContextMenu.undoCloseTab."
"accesskey"
msgid "&Undo Close Tab"
msgstr "復原已關閉分頁"

#: pageSourceCmd.label pageSourceCmd.accesskey
msgid "Page S&ource"
msgstr "頁面原始碼"

#: pageSourceCmd.commandkey
msgid "u"
msgstr "u"

#: pageInfoCmd.label pageInfoCmd.accesskey
msgid "Page &Info"
msgstr "頁面資訊"

#: pageInfoCmd.commandkey
msgctxt "pageInfoCmd.commandkey"
msgid "i"
msgstr "i"

#. LOCALIZATION NOTE (enterFullScreenCmd.label, exitFullScreenCmd.label):
#. These should match what Safari and other Apple applications use on OS X Lion.
#: enterFullScreenCmd.label enterFullScreenCmd.accesskey
msgid "Enter &Full Screen"
msgstr "進入全螢幕模式"

#: exitFullScreenCmd.label exitFullScreenCmd.accesskey
msgid "Exit &Full Screen"
msgstr "離開全螢幕模式"

#: fullScreenCmd.label fullScreenCmd.accesskey
msgctxt "fullScreenCmd.label fullScreenCmd.accesskey"
msgid "&Full Screen"
msgstr "全螢幕"

#: fullScreenCmd.macCommandKey
msgctxt "fullScreenCmd.macCommandKey"
msgid "f"
msgstr "f"

#: showAllTabsCmd.label showAllTabsCmd.accesskey
msgid "Show &All Tabs"
msgstr "顯示所有分頁"

#: fxaSignIn.label
#, fuzzy
msgid "Sign in to &syncBrand.shortName.label;"
msgstr "設定 &syncBrand.shortName.label;…"

#: fxaSignInError.label
#, fuzzy
msgid "Reconnect to &syncBrand.shortName.label;"
msgstr "設定 &syncBrand.shortName.label;…"

#: syncStartPanel2.heading
#, fuzzy
msgid "&syncBrand.shortName.label; enabled"
msgstr "&syncBrand.shortName.label;"

#: syncStartPanel2.subTitle
msgid "&brandShortName; will begin syncing momentarily."
msgstr ""

#: syncErrorPanel.heading
#, fuzzy
msgid "Cannot connect to &syncBrand.shortName.label;"
msgstr "設定 &syncBrand.shortName.label;…"

#: syncErrorPanel.subTitle
msgid "Please sign in to resume syncing."
msgstr ""

#: syncErrorPanel.signInButton.label syncErrorPanel.signInButton.accesskey
#, fuzzy
msgid "&Sign In"
msgstr "登入"

#: fullScreenMinimize.tooltip
msgid "Minimize"
msgstr "縮到最小"

#: fullScreenRestore.tooltip
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#: fullScreenClose.tooltip
#, fuzzy
msgctxt "fullScreenClose.tooltip"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: fullScreenAutohide.label fullScreenAutohide.accesskey
msgid "&Hide Toolbars"
msgstr "隱藏工具列"

#: fullScreenExit.label fullScreenExit.accesskey
msgid "Exit &Full Screen Mode"
msgstr "離開全螢幕模式"

#: fullscreenAllowButton.label
msgid "Allow"
msgstr "允許"

#: fullscreenExitButton.label
msgid "Deny"
msgstr "拒絕"

#: fullscreenExitHint2.value
msgid "Press ESC at any time to exit."
msgstr "隨時按下 ESC 離開。"

#: leaveDOMFullScreen.label leaveDOMFullScreen.accesskey
msgid "Exit F&ull Screen"
msgstr "離開全螢幕模式"

#: closeWindow.label closeWindow.accesskey
msgid "Close Win&dow"
msgstr "關閉視窗"

#: bookmarksMenu.label bookmarksMenu.accesskey
msgid "&Bookmarks"
msgstr "書籤"

#: bookmarkThisPageCmd.label
#, fuzzy
msgctxt "bookmarkThisPageCmd.label"
msgid "Bookmark This Page"
msgstr "此頁加入書籤"

#: editThisBookmarkCmd.label
msgid "Edit This Bookmark"
msgstr "編輯此書籤"

#: bookmarkThisPageCmd.commandkey
msgctxt "bookmarkThisPageCmd.commandkey"
msgid "d"
msgstr "d"

#: markPageCmd.commandkey
msgctxt "markPageCmd.commandkey"
msgid "l"
msgstr "l"

#. -  Use the unicode ellipsis char, \u2026,
#. -  or use "..." if \u2026 doesn't suit traditions in your locale.
#: findShareServices.label
msgid "Find more Share services…"
msgstr ""

#: sharePageCmd.label sharePageCmd.accesskey
#, fuzzy
msgid "Share Thi&s Page"
msgstr "分享此頁面"

#: sharePageCmd.commandkey
msgid "S"
msgstr "S"

#. LOCALIZATION NOTE (shareLink.accesskey): must be different than the following share access keys
#: shareLink.label shareLink.accesskey
#, fuzzy
msgid "S&hare This Link"
msgstr "分享此鏈結"

#: shareImage.label shareImage.accesskey
#, fuzzy
msgid "Sha&re This Image"
msgstr "分享此圖片"

#: shareSelect.label shareSelect.accesskey
#, fuzzy
msgid "Sha&re Selection"
msgstr "分享選擇項目"

#: shareVideo.label shareVideo.accesskey
#, fuzzy
msgid "Sha&re This Video"
msgstr "分享此影片"

#: feedsMenu.label
#, fuzzy
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#: subscribeToPageMenupopup.label
msgid "Subscribe to This Page"
msgstr "訂閱此頁面"

#: subscribeToPageMenuitem.label
msgid "Subscribe to This Page…"
msgstr "訂閱此頁面…"

#: addCurPagesCmd.label
msgid "Bookmark All Tabs…"
msgstr "所有分頁加入書籤…"

#: showAllBookmarks2.label
msgid "Show All Bookmarks"
msgstr "顯示所有書籤"

#: unsortedBookmarksCmd.label
msgctxt "unsortedBookmarksCmd.label"
msgid "Unsorted Bookmarks"
msgstr "未排序書籤"

#: bookmarksToolbarChevron.tooltip
msgid "Show more bookmarks"
msgstr "顯示更多書籤"

#: backCmd.label
#, fuzzy
msgid "Back"
msgstr "上一頁"

#: backButton.tooltip
msgid "Go back one page"
msgstr "回到上一頁"

#: forwardCmd.label
#, fuzzy
msgid "Forward"
msgstr "下一頁"

#: forwardButton.tooltip
msgid "Go forward one page"
msgstr "前進下一頁"

#: backForwardButtonMenu.tooltip
msgid "Right-click or pull down to show history"
msgstr "按右鍵或向下拉以顯示歷史記錄"

#: backForwardButtonMenuMac.tooltip
msgid "Pull down to show history"
msgstr "向下拉以顯示歷史記錄"

#: reloadCmd.label
#, fuzzy
msgid "Reload"
msgstr "重新載入"

#: reloadButton.tooltip
msgid "Reload current page"
msgstr "重新載入最新的網頁內容"

#: stopCmd.label
#, fuzzy
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: stopCmd.macCommandKey
msgid "."
msgstr "."

#: stopButton.tooltip
msgid "Stop loading this page"
msgstr "停止載入此網頁"

#: goEndCap.tooltip
msgid "Go to the address in the Location Bar"
msgstr "按此瀏覽位址列中的網址"

#: printButton.label
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: printButton.tooltip
msgid "Print this page"
msgstr "列印此頁"

#: locationItem.title
msgid "Location"
msgstr "位址"

#: searchItem.title
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#. Toolbar items
#: homeButton.label
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: tabGroupsButton.label
msgid "Tab Groups"
msgstr "分頁群組"

#: bookmarksButton.label
msgctxt "bookmarksButton.label"
msgid "Bookmarks"
msgstr "書籤"

#: bookmarksCmd.commandkey
msgid "b"
msgstr "b"

#: bookmarksMenuButton.label
msgctxt "bookmarksMenuButton.label"
msgid "Bookmarks"
msgstr "書籤"

#: bookmarksMenuButton.unsorted.label
msgctxt "bookmarksMenuButton.unsorted.label"
msgid "Unsorted Bookmarks"
msgstr "未排序書籤"

#: viewBookmarksSidebar2.label
#, fuzzy
msgid "View Bookmarks Sidebar"
msgstr "檢視書籤工具列"

#: viewBookmarksToolbar.label
msgid "View Bookmarks Toolbar"
msgstr "檢視書籤工具列"

#. LOCALIZATION NOTE (bookmarksSidebarGtkCmd.commandkey): This command
#. -  key should not contain the letters A-F, since these are reserved
#. -  shortcut keys on Linux.
#: bookmarksGtkCmd.commandkey
msgctxt "bookmarksGtkCmd.commandkey"
msgid "o"
msgstr "o"

#: bookmarksWinCmd.commandkey
msgctxt "bookmarksWinCmd.commandkey"
msgid "i"
msgstr "i"

#: historyButton.label
#, fuzzy
msgctxt "historyButton.label"
msgid "History"
msgstr "歷史"

#: historySidebarCmd.commandKey
msgid "h"
msgstr "h"

#: toolsMenu.label toolsMenu.accesskey
msgid "&Tools"
msgstr "工具"

#: keywordfield.label keywordfield.accesskey
msgid "Add a &Keyword for this Search…"
msgstr "設為用關鍵字搜尋…"

#: downloads.label downloads.accesskey
msgid "&Downloads"
msgstr "下載"

#: downloads.commandkey
msgctxt "downloads.commandkey"
msgid "j"
msgstr "j"

#: downloadsUnix.commandkey
msgid "y"
msgstr "y"

#: addons.label addons.accesskey
msgid "&Add-ons"
msgstr "附加元件"

#: addons.commandkey
msgctxt "addons.commandkey"
msgid "A"
msgstr "A"

#: webapps.label webapps.accesskey
#, fuzzy
msgid "A&pps"
msgstr "應用程式"

#: webDeveloperMenu.label webDeveloperMenu.accesskey
msgid "&Web Developer"
msgstr "網頁開發者"

#: devToolsCmd.keycode
msgid "VK_F12"
msgstr "VK_F12"

#: devToolsCmd.keytext
msgid "F12"
msgstr "F12"

#: devtoolsConnect.label devtoolsConnect.accesskey
msgid "Conn&ect…"
msgstr "連線…"

#: errorConsoleCmd.label errorConsoleCmd.accesskey
msgid "Error &Console"
msgstr "錯誤主控台"

#: remoteWebConsoleCmd.label
msgid "Remote Web Console"
msgstr "遠端網頁主控台"

#: browserConsoleCmd.label browserConsoleCmd.accesskey
msgid "&Browser Console"
msgstr "瀏覽器主控台"

#: browserConsoleCmd.commandkey
msgctxt "browserConsoleCmd.commandkey"
msgid "j"
msgstr "j"

#: inspectContextMenu.label
msgid "Inspect Element"
msgstr "檢測元素"

#: inspectContextMenu.accesskey
msgctxt "inspectContextMenu.accesskey"
msgid "Q"
msgstr "Q"

#: responsiveDesignTool.label responsiveDesignTool.accesskey
msgid "&Responsive Design View"
msgstr "適應性設計檢視模式"

#: responsiveDesignTool.commandkey
#, fuzzy
msgctxt "responsiveDesignTool.commandkey"
msgid "M"
msgstr "M"

#: eyedropper.label eyedropper.accesskey
msgid "E&yedropper"
msgstr ""

#. This menu item label appears
#. -  in the Tools menu. See bug 653093.
#. -  The Scratchpad is intended to provide a simple text editor for creating
#. -  and evaluating bits of JavaScript code for the purposes of function
#. -  prototyping, experimentation and convenient scripting.
#. -
#. -  It's quite possible that you won't have a good analogue for the word
#. -  "Scratchpad" in your locale. You should feel free to find a close
#. -  approximation to it or choose a word (or words) that means
#. -  "simple discardable text editor".
#: scratchpad.label scratchpad.accesskey
msgid "&Scratchpad"
msgstr "程式碼速記本"

#: scratchpad.keycode
msgid "VK_F4"
msgstr "VK_F4"

#: scratchpad.keytext
msgid "F4"
msgstr "F4"

#. This is the label for the
#. -  application menu item that opens the browser toolbox UI in the Tools menu.
#: browserToolboxMenu.label browserToolboxMenu.accesskey
msgid "Brows&er Toolbox"
msgstr ""

#: devToolbarCloseButton.tooltiptext
msgid "Close Developer Toolbar"
msgstr "關閉開發者工具列"

#: devToolbarMenu.label devToolbarMenu.accesskey
msgid "De&veloper Toolbar"
msgstr "開發者工具列"

#: devAppMgrMenu.label devAppMgrMenu.accesskey
#, fuzzy
msgid "&App Manager"
msgstr "應用程式管理員"

#: webide.label webide.accesskey
msgid "&WebIDE"
msgstr ""

#: webide.keycode
#, fuzzy
msgid "VK_F8"
msgstr "VK_F4"

#: webide.keytext
msgid "F8"
msgstr "F8"

#: devToolbar.keycode
msgid "VK_F2"
msgstr "VK_F2"

#: devToolbar.keytext
msgid "F2"
msgstr "F2"

#: devToolboxMenuItem.label devToolboxMenuItem.accesskey
msgid "&Toggle Tools"
msgstr "網頁工具箱"

#: devToolboxMenuItem.keytext
#, fuzzy
msgid "I"
msgstr "I"

#: devToolbarToolsButton.tooltip
msgid "Toggle developer tools"
msgstr "切換開發者工具"

#: devToolbarOtherToolsButton.label
msgid "More Tools"
msgstr "其他工具"

#: getMoreDevtoolsCmd.label getMoreDevtoolsCmd.accesskey
msgid "Get &More Tools"
msgstr "取得更多工具"

#: fileMenu.label fileMenu.accesskey
msgid "&File"
msgstr "檔案"

#: newNavigatorCmd.label newNavigatorCmd.accesskey
msgid "&New Window"
msgstr "開新視窗"

#: newNavigatorCmd.key
msgid "N"
msgstr "N"

#: newPrivateWindow.label newPrivateWindow.accesskey
msgid "New Private &Window"
msgstr "新增隱私視窗"

#: editMenu.label editMenu.accesskey
msgid "&Edit"
msgstr "編輯"

#: undoCmd.label undoCmd.accesskey
msgid "&Undo"
msgstr "復原"

#: undoCmd.key
msgid "Z"
msgstr "Z"

#: redoCmd.label redoCmd.accesskey
msgid "&Redo"
msgstr "取消「復原」"

#: redoCmd.key
msgctxt "redoCmd.key"
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: cutCmd.label cutCmd.accesskey
msgid "Cu&t"
msgstr "剪下"

#: cutCmd.key
msgctxt "cutCmd.key"
msgid "X"
msgstr "X"

#: copyCmd.label copyCmd.accesskey
msgid "&Copy"
msgstr "複製"

#: copyCmd.key
msgid "C"
msgstr "C"

#: pasteCmd.label pasteCmd.accesskey
msgid "&Paste"
msgstr "貼上"

#: pasteCmd.key
msgid "V"
msgstr "V"

#: deleteCmd.label deleteCmd.accesskey
msgid "&Delete"
msgstr "刪除"

#: deleteCmd.key
msgctxt "deleteCmd.key"
msgid "D"
msgstr "D"

#: selectAllCmd.label selectAllCmd.accesskey
msgid "Select &All"
msgstr "全選"

#: selectAllCmd.key
msgctxt "selectAllCmd.key"
msgid "A"
msgstr "A"

#: preferencesCmd2.label preferencesCmd2.accesskey
msgid "&Options"
msgstr "選項"

#: preferencesCmdUnix.label preferencesCmdUnix.accesskey
msgid "Prefere&nces"
msgstr "偏好設定"

#: clearRecentHistory.label
#, fuzzy
msgctxt "clearRecentHistory.label"
msgid "Clear Recent History…"
msgstr "清除最近的歷史記錄…"

#: privateBrowsingCmd.commandkey
msgctxt "privateBrowsingCmd.commandkey"
msgid "P"
msgstr "P"

#: viewMenu.label viewMenu.accesskey
msgid "&View"
msgstr "檢視"

#: viewTabGroups.label viewTabGroups.accesskey
msgid "Tab &Groups"
msgstr "分頁群組"

#: viewToolbarsMenu.label viewToolbarsMenu.accesskey
msgid "&Toolbars"
msgstr "工具列"

#: viewSidebarMenu.label viewSidebarMenu.accesskey
msgid "Sid&ebar"
msgstr "側邊欄"

#: viewCustomizeToolbar.label viewCustomizeToolbar.accesskey
msgid "&Customize…"
msgstr "自訂…"

#: historyMenu.label historyMenu.accesskey
msgid "Hi&story"
msgstr "歷史"

#: historyUndoMenu.label
msgid "Recently Closed Tabs"
msgstr "最近關閉的分頁"

#. LOCALIZATION NOTE (historyUndoWindowMenu): see bug 394759
#: historyUndoWindowMenu.label
msgid "Recently Closed Windows"
msgstr "最近關閉的視窗"

#: historyRestoreLastSession.label
#, fuzzy
msgctxt "historyRestoreLastSession.label"
msgid "Restore Previous Session"
msgstr "回復先前的瀏覽狀態"

#: showAllHistoryCmd2.label
#, fuzzy
msgctxt "showAllHistoryCmd2.label"
msgid "Show All History"
msgstr "顯示所有瀏覽記錄"

#: showAllHistoryCmd.commandkey
msgid "H"
msgstr "H"

#: appMenuCustomize.label
msgid "Customize"
msgstr "自訂"

#: appMenuCustomize.tooltip
msgid "Customize the Menu and Toolbars"
msgstr ""

#: appMenuCustomizeExit.label
msgid "Exit Customize"
msgstr ""

#: appMenuCustomizeExit.tooltip
msgid "Finish Customizing"
msgstr ""

#: appMenuHistory.label
#, fuzzy
msgctxt "appMenuHistory.label"
msgid "History"
msgstr "歷史"

#: appMenuHistory.showAll.label
#, fuzzy
msgctxt "appMenuHistory.showAll.label"
msgid "Show All History"
msgstr "顯示所有瀏覽記錄"

#: appMenuHistory.clearRecent.label
#, fuzzy
msgctxt "appMenuHistory.clearRecent.label"
msgid "Clear Recent History…"
msgstr "清除最近的歷史記錄…"

#: appMenuHistory.restoreSession.label
#, fuzzy
msgctxt "appMenuHistory.restoreSession.label"
msgid "Restore Previous Session"
msgstr "回復先前的瀏覽狀態"

#: appMenuHistory.viewSidebar.label
msgid "View History Sidebar"
msgstr ""

#: appMenuHelp.tooltip
msgid "Open Help Menu"
msgstr ""

#: customizeMenu.addToToolbar.label customizeMenu.addToToolbar.accesskey
msgid "&Add to Toolbar"
msgstr ""

#: customizeMenu.addToPanel.label customizeMenu.addToPanel.accesskey
msgid "Add to &Menu"
msgstr ""

#: customizeMenu.moveToToolbar.label customizeMenu.moveToToolbar.accesskey
msgid "M&ove to Toolbar"
msgstr ""

#. LOCALIZATION NOTE (customizeMenu.moveToPanel.accesskey) can appear on the
#. same context menu as menubarCmd and personalbarCmd, so they should have
#. different access keys. customizeMenu.moveToToolbar and
#. customizeMenu.moveToPanel are mutually exclusive, so can share access
#. keys.
#: customizeMenu.moveToPanel.label customizeMenu.moveToPanel.accesskey
msgid "M&ove to Menu"
msgstr ""

#: customizeMenu.removeFromToolbar.label
#: customizeMenu.removeFromToolbar.accesskey
msgid "&Remove from Toolbar"
msgstr ""

#: customizeMenu.removeFromMenu.label customizeMenu.removeFromMenu.accesskey
msgid "&Remove from Menu"
msgstr ""

#: customizeMenu.addMoreItems.label customizeMenu.addMoreItems.accesskey
msgid "&Add More Items…"
msgstr ""

#: openCmd.commandkey
msgctxt "openCmd.commandkey"
msgid "l"
msgstr "l"

#: urlbar.placeholder2
msgid "Search or enter address"
msgstr "搜尋或輸入網址"

#: urlbar.accesskey
msgctxt "urlbar.accesskey"
msgid "d"
msgstr "d"

#: urlbar.switchToTab.label
msgid "Switch to tab:"
msgstr "切換到分頁:"

#. Comment duplicated from browser-sets.inc:
#. Search Command Key Logic works like this:
#. Unix: Ctrl+J (0.8, 0.9 support)
#. Ctrl+K (cross platform binding)
#. Mac:  Cmd+K (cross platform binding)
#. Cmd+Opt+F (platform convention)
#. Win:  Ctrl+K (cross platform binding)
#. Ctrl+E (IE compat)
#. We support Ctrl+K on all platforms now and advertise it in the menu since it is
#. our standard - it is a "safe" choice since it is near no harmful keys like "W" as
#. "E" is. People mourning the loss of Ctrl+K for emacs compat can switch their GTK
#. system setting to use emacs emulation, and we should respect it. Focus-Search-Box
#. is a fundamental keybinding and we are maintaining a XP binding so that it is easy
#. for people to switch to Linux.
#: searchFocus.commandkey
msgid "k"
msgstr "k"

#: searchFocus.commandkey2
msgctxt "searchFocus.commandkey2"
msgid "e"
msgstr "e"

#: searchFocusUnix.commandkey
msgctxt "searchFocusUnix.commandkey"
msgid "j"
msgstr "j"

#: tabView.commandkey
msgctxt "tabView.commandkey"
msgid "e"
msgstr "e"

#: openLinkCmdInTab.label openLinkCmdInTab.accesskey
msgid "Open Link in New &Tab"
msgstr "用新分頁開啟鏈結"

#: openLinkCmd.label openLinkCmd.accesskey
msgid "Open Link in New &Window"
msgstr "用新視窗開啟鏈結"

#: openLinkInPrivateWindowCmd.label openLinkInPrivateWindowCmd.accesskey
msgid "Open Link in New &Private Window"
msgstr "用新隱私視窗開啟鏈結"

#: openLinkCmdInCurrent.label openLinkCmdInCurrent.accesskey
msgid "&Open Link"
msgstr "開啟鏈結"

#: openFrameCmdInTab.label openFrameCmdInTab.accesskey
msgid "Open Frame in New &Tab"
msgstr "用新分頁開啟頁框"

#: openFrameCmd.label openFrameCmd.accesskey
msgid "Open Frame in New &Window"
msgstr "用新視窗開啟頁框"

#: showOnlyThisFrameCmd.label showOnlyThisFrameCmd.accesskey
msgid "&Show Only This Frame"
msgstr "只顯示本頁框"

#: reloadCmd.commandkey
msgid "r"
msgstr "r"

#: reloadFrameCmd.label reloadFrameCmd.accesskey
msgid "&Reload Frame"
msgstr "重新載入頁框"

#: viewPartialSourceForSelectionCmd.label
msgid "View Selection Source"
msgstr "檢視選取範圍原始碼"

#: viewPartialSourceForMathMLCmd.label
msgid "View MathML Source"
msgstr "檢視 MathML 原始碼"

#. This accesskey is used for both
#. viewPartialSourceForSelectionCmd.label and viewPartialSourceForMathMLCmd.label
#: viewPartialSourceCmd.accesskey
msgctxt "viewPartialSourceCmd.accesskey"
msgid "e"
msgstr "e"

#: viewPageSourceCmd.label viewPageSourceCmd.accesskey
msgid "&View Page Source"
msgstr "檢視原始碼"

#: viewFrameSourceCmd.label viewFrameSourceCmd.accesskey
msgid "&View Frame Source"
msgstr "檢視頁框原始碼"

#: viewPageInfoCmd.label viewPageInfoCmd.accesskey
msgid "View Page &Info"
msgstr "檢視頁面資訊"

#: viewFrameInfoCmd.label viewFrameInfoCmd.accesskey
msgid "View Frame &Info"
msgstr "檢視頁框資訊"

#: reloadImageCmd.label reloadImageCmd.accesskey
msgid "&Reload Image"
msgstr "重新載入圖片"

#: viewImageCmd.label viewImageCmd.accesskey
msgid "View &Image"
msgstr "檢視圖片"

#: viewImageInfoCmd.label viewImageInfoCmd.accesskey
msgid "View Image In&fo"
msgstr "檢視圖片資訊"

#: viewImageDescCmd.label viewImageDescCmd.accesskey
msgid "View &Description"
msgstr "檢視說明"

#: viewVideoCmd.label viewVideoCmd.accesskey
msgid "V&iew Video"
msgstr "播放視訊檔案"

#: viewBGImageCmd.label viewBGImageCmd.accesskey
msgid "Vie&w Background Image"
msgstr "檢視背景圖片"

#: setDesktopBackgroundCmd.label setDesktopBackgroundCmd.accesskey
msgid "&Set As Desktop Background…"
msgstr "設為桌布…"

#: bookmarkPageCmd2.label
#, fuzzy
msgctxt "bookmarkPageCmd2.label"
msgid "Bookmark This Page"
msgstr "此頁加入書籤"

#: bookmarkThisLinkCmd.label bookmarkThisLinkCmd.accesskey
msgid "Bookmark This &Link"
msgstr "此鏈結加入書籤"

#: bookmarkThisFrameCmd.label bookmarkThisFrameCmd.accesskey
msgid "Book&mark This Frame"
msgstr "此頁框加入書籤"

#: emailPageCmd.label emailPageCmd.accesskey
msgid "&Email Link…"
msgstr "郵寄鏈結…"

#: savePageCmd.label savePageCmd.accesskey
msgid "Save Page &As…"
msgstr "另存新檔…"

#. alternate for content area context menu
#: savePageCmd.accesskey2
msgctxt "savePageCmd.accesskey2"
msgid "P"
msgstr "P"

#: savePageCmd.commandkey
msgid "s"
msgstr "s"

#: saveFrameCmd.label saveFrameCmd.accesskey
msgid "Save &Frame As…"
msgstr "頁框另存新檔…"

#: printFrameCmd.label printFrameCmd.accesskey
msgid "&Print Frame…"
msgstr "列印此頁框…"

#: saveLinkCmd.label saveLinkCmd.accesskey
msgid "Save Lin&k As…"
msgstr "鏈結另存新檔…"

#: saveImageCmd.label saveImageCmd.accesskey
msgid "Sa&ve Image As…"
msgstr "圖片另存新檔…"

#: saveVideoCmd.label saveVideoCmd.accesskey
#, fuzzy
msgid "Sa&ve Video As…"
msgstr "另存視訊檔案…"

#: saveAudioCmd.label saveAudioCmd.accesskey
msgid "Sa&ve Audio As…"
msgstr "另存音訊檔案…"

#: emailImageCmd.label emailImageCmd.accesskey
msgid "Email Ima&ge…"
msgstr "郵寄圖片…"

#: emailVideoCmd.label emailVideoCmd.accesskey
msgid "Em&ail Video…"
msgstr "郵寄視訊…"

#: emailAudioCmd.label emailAudioCmd.accesskey
#, fuzzy
msgid "Em&ail Audio…"
msgstr "郵寄音訊…"

#: playPluginCmd.label playPluginCmd.accesskey
msgid "A&ctivate this plugin"
msgstr "啟用此外掛程式"

#: hidePluginCmd.label hidePluginCmd.accesskey
msgid "&Hide this plugin"
msgstr "隱藏此外掛程式"

#: copyLinkCmd.label copyLinkCmd.accesskey
msgid "Copy Link Loc&ation"
msgstr "複製鏈結網址"

#: copyImageCmd.label copyImageCmd.accesskey
msgid "C&opy Image Location"
msgstr "複製圖片網址"

#: copyImageContentsCmd.label copyImageContentsCmd.accesskey
msgid "Cop&y Image"
msgstr "複製圖片"

#: copyVideoURLCmd.label copyVideoURLCmd.accesskey
msgid "C&opy Video Location"
msgstr "複製視訊檔案網址"

#: copyAudioURLCmd.label copyAudioURLCmd.accesskey
msgid "C&opy Audio Location"
msgstr "複製音訊檔案網址"

#: copyEmailCmd.label copyEmailCmd.accesskey
msgid "Copy &Email Address"
msgstr "複製電子郵件地址"

#: thisFrameMenu.label thisFrameMenu.accesskey
msgid "T&his Frame"
msgstr "本頁框"

#. Media (video/audio) controls
#. LOCALIZATION NOTE: The access keys for "Play" and
#. "Pause" are the same because the two context-menu
#. items are mutually exclusive.
#: mediaPlay.label mediaPlay.accesskey
msgid "&Play"
msgstr "播放"

#: mediaPause.label mediaPause.accesskey
msgid "&Pause"
msgstr "暫停"

#. LOCALIZATION NOTE: The access keys for "Mute" and
#. "Unmute" are the same because the two context-menu
#. items are mutually exclusive.
#: mediaMute.label mediaMute.accesskey
msgid "&Mute"
msgstr "靜音"

#: mediaUnmute.label mediaUnmute.accesskey
msgid "Un&mute"
msgstr "取消靜音"

#: mediaPlaybackRate.label mediaPlaybackRate.accesskey
msgid "P&lay Speed"
msgstr "播放速度"

#: mediaPlaybackRate050x.label mediaPlaybackRate050x.accesskey
msgid "&Slow Motion (0.5×)"
msgstr "慢動作（0.5 倍速）"

#: mediaPlaybackRate100x.label mediaPlaybackRate100x.accesskey
msgid "&Normal Speed"
msgstr "一般速度"

#: mediaPlaybackRate150x.label mediaPlaybackRate150x.accesskey
msgid "&High Speed (1.5×)"
msgstr "高速（1.5 倍速）"

#. LOCALIZATION NOTE: "Ludicrous Speed" is a reference to the
#. movie "Space Balls" and is meant to say that this speed is very
#. fast.
#: mediaPlaybackRate200x.label mediaPlaybackRate200x.accesskey
msgid "&Ludicrous Speed (2×)"
msgstr "超高速（2 倍速）"

#. LOCALIZATION NOTE: The access keys for "Show Controls" and
#. "Hide Controls" are the same because the two context-menu
#. items are mutually exclusive.
#: mediaShowControls.label mediaShowControls.accesskey
msgid "Show &Controls"
msgstr "顯示控制按鈕"

#: mediaHideControls.label mediaHideControls.accesskey
msgid "Hide &Controls"
msgstr "隱藏控制按鈕"

#: videoFullScreen.label videoFullScreen.accesskey
msgctxt "videoFullScreen.label videoFullScreen.accesskey"
msgid "&Full Screen"
msgstr "全螢幕"

#: videoSaveImage.label videoSaveImage.accesskey
msgid "&Save Snapshot As…"
msgstr "另存快照為…"

#. LOCALIZATION NOTE: The access keys for "Show Statistics" and
#. "Hide Statistics" are the same because the two context-menu
#. items are mutually exclusive.
#: videoShowStats.label videoShowStats.accesskey
msgid "Show S&tatistics"
msgstr "顯示統計資訊"

#: videoHideStats.label videoHideStats.accesskey
msgid "Hide S&tatistics"
msgstr "隱藏統計資訊"

#. LOCALIZATION NOTE :
#. fullZoomEnlargeCmd.commandkey3, fullZoomReduceCmd.commandkey2 and
#. fullZoomResetCmd.commandkey2 are alternative acceleration keys for zoom.
#. If shift key is needed with your locale popular keyboard for them,
#. you can use these alternative items. Otherwise, their values should be empty.
#: fullZoomEnlargeCmd.label fullZoomEnlargeCmd.accesskey
msgid "Zoom &In"
msgstr "放大"

#: fullZoomEnlargeCmd.commandkey
msgid "+"
msgstr "+"

#. + is above this key on many keyboards
#: fullZoomEnlargeCmd.commandkey2
msgid "="
msgstr "="

#: fullZoomEnlargeCmd.commandkey3
msgctxt "fullZoomEnlargeCmd.commandkey3"
msgid ""
msgstr ""

#: fullZoomReduceCmd.label fullZoomReduceCmd.accesskey
msgid "Zoom &Out"
msgstr "縮小"

#: fullZoomReduceCmd.commandkey
msgid "-"
msgstr "-"

#: fullZoomReduceCmd.commandkey2
msgctxt "fullZoomReduceCmd.commandkey2"
msgid ""
msgstr ""

#: fullZoomResetCmd.label fullZoomResetCmd.accesskey
msgid "&Reset"
msgstr "重設"

#: fullZoomResetCmd.commandkey
msgid "0"
msgstr "0"

#: fullZoomResetCmd.commandkey2
msgctxt "fullZoomResetCmd.commandkey2"
msgid ""
msgstr ""

#: fullZoomToggleCmd.label fullZoomToggleCmd.accesskey
msgid "Zoom &Text Only"
msgstr "只縮放文字"

#: fullZoom.label fullZoom.accesskey
msgid "&Zoom"
msgstr "縮放"

#: sidebarCloseButton.tooltip
msgid "Close sidebar"
msgstr "關閉側邊欄"

#: quitApplicationCmdWin.label quitApplicationCmdWin.accesskey
msgid "E&xit"
msgstr "結束"

#: quitApplicationCmdWin.tooltip
#, fuzzy
msgid "Exit &brandShortName;"
msgstr "離開 &brandShortName;"

#: goBackCmd.commandKey
msgid "["
msgstr "["

#: goForwardCmd.commandKey
msgid "]"
msgstr "]"

#: quitApplicationCmd.label quitApplicationCmd.accesskey
msgid "&Quit"
msgstr "離開"

#: quitApplicationCmdMac.label
msgid "Quit &brandShortName;"
msgstr "離開 &brandShortName;"

#. This keyboard shortcut is used by both Linux and OSX builds.
#: quitApplicationCmdUnix.key
msgctxt "quitApplicationCmdUnix.key"
msgid "Q"
msgstr "Q"

#: closeCmd.label closeCmd.accesskey
msgid "&Close"
msgstr "關閉"

#: closeCmd.key
msgid "W"
msgstr "W"

#: pageStyleMenu.label pageStyleMenu.accesskey
msgid "Page St&yle"
msgstr "頁面樣式"

#: pageStyleNoStyle.label pageStyleNoStyle.accesskey
msgid "&No Style"
msgstr "無樣式"

#: pageStylePersistentOnly.label pageStylePersistentOnly.accesskey
msgid "&Basic Page Style"
msgstr "基本頁面樣式"

#: pageReportIcon.tooltip
msgid "Change pop-up blocking settings for this website"
msgstr "變更此網站開啟彈出型視窗的設定"

#: allowPopups.accesskey
msgctxt "allowPopups.accesskey"
msgid "p"
msgstr "p"

#. On Windows we use the term "Options" to describe settings, but
#. on Linux and Mac OS X we use "Preferences" - carry that distinction
#. over into this string, which is used in the "popup blocked" info bar .
#: editPopupSettingsUnix.label
msgid "Edit Pop-up Blocker Preferences…"
msgstr "編輯彈出型視窗阻擋偏好設定…"

#: editPopupSettings.label editPopupSettings.accesskey
msgid "&Edit Pop-up Blocker Options…"
msgstr "編輯彈出型視窗阻擋選項…"

#: dontShowMessage.accesskey
msgctxt "dontShowMessage.accesskey"
msgid "D"
msgstr "D"

#: bidiSwitchPageDirectionItem.label bidiSwitchPageDirectionItem.accesskey
msgid "Switch Page &Direction"
msgstr "切換頁面方向"

#: bidiSwitchTextDirectionItem.label bidiSwitchTextDirectionItem.accesskey
msgid "S&witch Text Direction"
msgstr "改變文字方向"

#: bidiSwitchTextDirectionItem.commandkey
msgctxt "bidiSwitchTextDirectionItem.commandkey"
msgid "X"
msgstr "X"

#: findOnCmd.label findOnCmd.accesskey
msgid "&Find in This Page…"
msgstr "尋找文字…"

#: findOnCmd.commandkey
msgctxt "findOnCmd.commandkey"
msgid "f"
msgstr "f"

#: findAgainCmd.label findAgainCmd.accesskey
msgid "Find A&gain"
msgstr "找下一個"

#: findAgainCmd.commandkey
msgid "g"
msgstr "g"

#: findAgainCmd.commandkey2
msgid "VK_F3"
msgstr "VK_F3"

#: findSelectionCmd.commandkey
msgctxt "findSelectionCmd.commandkey"
msgid "e"
msgstr ""

#: spellAddDictionaries.label spellAddDictionaries.accesskey
msgid "&Add Dictionaries…"
msgstr "新增字典…"

#: editBookmark.done.label
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: editBookmark.cancel.label
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: editBookmark.removeBookmark.accessKey
msgid "R"
msgstr "R"

#: identity.unverifiedsite2
msgid "This website does not supply identity information."
msgstr "此網站沒有提供身分識別資訊。"

#: identity.connectedTo
msgid "You are connected to"
msgstr "您已連線到"

#. Localization note (identity.runBy) : This string appears between a
#. domain name (above) and an organization name (below). E.g.
#. example.com
#. which is run by
#. Example Enterprises, Inc.
#. The layout of the identity dialog prevents combining this into a single string with
#. substitution variables.  If it is difficult to translate the sense of the string
#. with that structure, consider a translation which ignores the preceding domain and
#. just addresses the organization to follow, e.g. "This site is run by "
#: identity.runBy
msgid "which is run by"
msgstr "此網站擁有者："

#: identity.moreInfoLinkText
msgid "More Information…"
msgstr "更多資訊…"

#: identity.permissions
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#. This string should be the
#. localized title of this SUMO article
#. https://support.mozilla.org/kb/how-do-i-tell-if-my-connection-is-secure
#: identity.help.tooltip
msgid "How do I tell if my connection to a website is secure?"
msgstr "我要如何分辨到某個網站的連線是安全的？"

#. Name for the tabs toolbar as spoken by screen readers.
#. The word "toolbar" is appended automatically and should not be contained below!
#: tabsToolbar.label
msgid "Browser tabs"
msgstr "瀏覽器分頁"

#. This appears in the history menu
#: syncTabsMenu2.label
msgid "Tabs From Other Devices"
msgstr "來自其他裝置的分頁"

#: syncBrand.shortName.label
msgctxt "syncBrand.shortName.label"
msgid "Sync"
msgstr "Sync"

#: syncSetup.label
msgid "Set Up &syncBrand.shortName.label;…"
msgstr "設定 &syncBrand.shortName.label;…"

#: syncSetup.accesskey
msgctxt "syncSetup.accesskey"
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: syncSyncNowItem.label syncSyncNowItem.accesskey
msgid "&Sync Now"
msgstr "立刻同步"

#: syncReAuthItem.label syncReAuthItem.accesskey
#, fuzzy
msgid "&Reconnect to &syncBrand.shortName.label;…"
msgstr "設定 &syncBrand.shortName.label;…"

#: syncToolbarButton.label
msgctxt "syncToolbarButton.label"
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: socialToolbar.title
msgid "Social Toolbar Button"
msgstr "社交工具列按鈕"

#: social.ok.label social.ok.accesskey
msgid "&OK"
msgstr "確定"

#: social.toggleSidebar.label social.toggleSidebar.accesskey
#, fuzzy
msgid "Show &sidebar"
msgstr "顯示側邊欄"

#: social.addons.label
msgid "Manage Services…"
msgstr "管理服務…"

#: social.toggleNotifications.label social.toggleNotifications.accesskey
msgid "Show desktop &notifications"
msgstr "顯示桌面通知"

#: social.activated.description
msgid ""
"Services from <label/> have been enabled. You can change your settings for "
"services in the <label class='text-link'>Add-on Manager</label>."
msgstr ""
"已啟用來自 <label/> 的服務。您可以在 <label class='text-link'>附加元件管理員"
"中</label> 修改服務選項。"

#: social.activated.undo.label social.activated.undo.accesskey
msgid "Oops, &undo this!"
msgstr "喔喔，我要還原！"

#: social.learnMore.label social.learnMore.accesskey
msgid "&Learn more…"
msgstr "更多資訊…"

#: social.closeNotificationItem.label
msgid "Not Now"
msgstr "現在不要"

#: social.directory.label
msgid "Activations Directory"
msgstr ""

#: social.directory.text
msgid "You can activate Share services from the directory."
msgstr ""

#: social.directory.button
msgid "Take me there!"
msgstr ""

#: social.directory.introText
msgid "Click on a service to add it to &brandShortName;."
msgstr ""

#: social.directory.viewmore.text
msgid "View More"
msgstr ""

#: customizeMode.tabTitle
msgid "Customize &brandShortName;"
msgstr ""

#: customizeMode.menuAndToolbars.header2
msgid "Additional Tools and Features"
msgstr ""

#: customizeMode.menuAndToolbars.empty
msgid "Want more tools?"
msgstr ""

#: customizeMode.menuAndToolbars.emptyLink
msgid "Choose from thousands of add-ons"
msgstr ""

#: customizeMode.restoreDefaults
#, fuzzy
msgid "Restore Defaults"
msgstr "回復為預設值"

#: customizeMode.toolbars
msgid "Show / Hide Toolbars"
msgstr ""

#: customizeMode.titlebar
msgid "Title Bar"
msgstr ""

#: customizeMode.lwthemes
msgid "Themes"
msgstr ""

#: customizeMode.lwthemes.myThemes
msgid "My Themes"
msgstr ""

#: customizeMode.lwthemes.recommended
#, fuzzy
msgid "Recommended"
msgstr "建議的:"

#: customizeMode.lwthemes.menuManage
msgid "Manage"
msgstr ""

#: customizeMode.lwthemes.menuManage.accessKey
msgctxt "customizeMode.lwthemes.menuManage.accessKey"
msgid "M"
msgstr ""

#: customizeMode.lwthemes.menuGetMore
msgid "Get More Themes"
msgstr ""

#: customizeMode.lwthemes.menuGetMore.accessKey
msgid "G"
msgstr ""

#: customizeMode.deveditionTheme.label
msgid "Use &brandShortName; Theme"
msgstr ""

#: social.chatBar.commandkey
msgid "c"
msgstr "c"

#: social.chatBar.label social.chatBar.accesskey
msgid "Fo&cus chats"
msgstr "聊天焦點"

#: social.markpageMenu.label social.markpageMenu.accesskey
msgid "Save &Page To…"
msgstr "P"

#: social.marklinkMenu.label social.marklinkMenu.accesskey
msgid "Save &Link To…"
msgstr "L"

#: getUserMedia.selectCamera.label getUserMedia.selectCamera.accesskey
msgid "&Camera to share:"
msgstr "要分享的攝影機:"

#: getUserMedia.selectMicrophone.label getUserMedia.selectMicrophone.accesskey
msgid "&Microphone to share:"
msgstr "要分享的麥克風:"

#: getUserMedia.allWindowsShared.message
msgid "All visible windows on your screen will be shared."
msgstr ""

#. Bad Content Blocker Doorhanger Notification
#: badContentBlocked.moreinfo
#, fuzzy
msgid "Most websites will work properly even if content is blocked."
msgstr "大部分的網站在此內容被封鎖時還是能正常使用。"

#: mixedContentBlocked2.message
msgid "Insecure content"
msgstr ""

#: mixedContentBlocked2.moreinfo
msgid "Some unencrypted elements on this website have been blocked."
msgstr ""

#: mixedContentBlocked2.learnMore
#, fuzzy
msgctxt "mixedContentBlocked2.learnMore"
msgid "Learn More"
msgstr "詳細資訊"

#: mixedContentBlocked2.options
#, fuzzy
msgctxt "mixedContentBlocked2.options"
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: mixedContentBlocked2.unblock.label mixedContentBlocked2.unblock.accesskey
msgid "&Disable protection for now"
msgstr ""

#: mixedContentBlocked2.block.label mixedContentBlocked2.block.accesskey
#, fuzzy
msgctxt "mixedContentBlocked2.block.label mixedContentBlocked2.block.accesskey"
msgid "&Enable protection"
msgstr "E-mail 保護"

#: mixedContentBlocked2.disabled.message
msgid "Protection is disabled"
msgstr ""

#: trackingContentBlocked.message
msgid "Tracking"
msgstr "追蹤"

#: trackingContentBlocked.moreinfo
msgid "Parts of the page that track your online activity have been blocked."
msgstr ""

#: trackingContentBlocked.learnMore
#, fuzzy
msgctxt "trackingContentBlocked.learnMore"
msgid "Learn More"
msgstr "詳細資訊"

#: trackingContentBlocked.options
#, fuzzy
msgctxt "trackingContentBlocked.options"
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: trackingContentBlocked.unblock2.label
#: trackingContentBlocked.unblock2.accesskey
msgid "&Disable protection for this site"
msgstr ""

#: trackingContentBlocked.block.label trackingContentBlocked.block.accesskey
#, fuzzy
msgctxt ""
"trackingContentBlocked.block.label trackingContentBlocked.block.accesskey"
msgid "&Enable protection"
msgstr "E-mail 保護"

#: trackingContentBlocked.disabled.message
msgid "Tracking protection is disabled"
msgstr ""

#: pointerLock.notification.message
msgid "Press ESC at any time to show it again."
msgstr "隨時按下 ESC 以再次顯示游標。"

#: pluginNotification.showAll.label pluginNotification.showAll.accesskey
msgid "&Show All"
msgstr "全部顯示"

#. LOCALIZATION NOTE (pluginActivateNow.label, pluginActivateAlways.label, pluginBlockNow.label): These should be the same as the matching strings in browser.properties
#: pluginActivateNow.label
msgid "Allow Now"
msgstr "只允許現在"

#: pluginActivateAlways.label
msgid "Allow and Remember"
msgstr "永遠允許"

#: pluginBlockNow.label
msgid "Block Plugin"
msgstr "封鎖外掛程式"

#. This is used to determine the
#. width of the plugin popup notification that can appear if a plugin has been
#. blocked on a page. Should be wide enough to fit the pluginActivateNow.label
#. and pluginActivateAlways.label strings above on a single line. This must be
#. a CSS length value.
#. Do not translate this.  Only change the numeric values if you need this dialogue box to appear bigger
#: pluginNotification.width
msgid "28em"
msgstr "28em"

#: tabCrashed.header
msgid "Tab crashed"
msgstr "分頁發生錯誤"

#: tabCrashed.message
msgid ""
"Well, this is embarrassing. We tried to display this Web page, but it's not "
"responding."
msgstr "哎呀，真尷尬，我們試著要顯示此頁面，但網頁沒有回應。"

#: tabCrashed.checkSendReport
msgid "Tell &vendorShortName; about this crash so they can fix it."
msgstr "告訴 &vendorShortName; 這次錯誤的資訊，讓他們來修正。"

#: tabCrashed.tryAgain
msgid "Try Again"
msgstr "重試"

#: uiTour.infoPanel.close
#, fuzzy
msgctxt "uiTour.infoPanel.close"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: appMenuSidebars.label
msgid "Sidebars"
msgstr "側邊欄"

#: switchToMetroCmd2.label
msgid "Relaunch in &brandShortName; for Windows 8 Touch"
msgstr ""

#. LOCALIZATION NOTE: (panicButton.view.mainTimeframeDesc, panicButton.view.5min, panicButton.view.2hr, panicButton.view.day):
#. The .mainTimeframeDesc string combined with any of the 3 others is meant to form a complete sentence, e.g. "Forget the last: Five minutes".
#. Please ensure that this remains the case in the translation.
#: panicButton.view.mainTimeframeDesc
msgid "Forget the last:"
msgstr ""

#: panicButton.view.5min
msgid "Five minutes"
msgstr ""

#: panicButton.view.2hr
msgid "Two hours"
msgstr ""

#: panicButton.view.day
msgid "24 hours"
msgstr ""

#. LOCALIZATION NOTE: (panicButton.view.mainLabel, panicButton.view.deleteCookies, panicButton.view.deleteHistory, panicButton.view.deleteTabsAndWindows, panicButton.view.openNewWindow):
#. The .mainActionDesc string combined with any of the 4 others is meant to form a complete sentence, e.g. "Proceeding will: Delete Recent Cookies".
#. Note also that the deleteCookies, deleteHistory and deleteTabsAndWindows strings include <html:strong> tags for emphasis on the words "Cookies", "History", "Tabs" and "Windows".
#. The translation should do the same.
#: panicButton.view.mainActionDesc
msgid "Proceeding will:"
msgstr ""

#: panicButton.view.deleteCookies
msgid "Delete Recent <html:strong>Cookies</html:strong>"
msgstr ""

#: panicButton.view.deleteHistory
msgid "Delete Recent <html:strong>History</html:strong>"
msgstr ""

#: panicButton.view.deleteTabsAndWindows
msgid ""
"Close all <html:strong>Tabs</html:strong> and <html:strong>Windows</html:"
"strong>"
msgstr ""

#: panicButton.view.openNewWindow
msgid "Open a new clean Window"
msgstr ""

#: panicButton.view.undoWarning
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此動作無法復原。"

#: panicButton.view.forgetButton
msgid "Forget!"
msgstr ""

#: panicButton.thankyou.msg1
msgid "Your recent history is cleared."
msgstr ""

#: panicButton.thankyou.msg2
msgid "Safe browsing!"
msgstr ""

#: panicButton.thankyou.buttonlabel
msgid "Thanks!"
msgstr ""

#, fuzzy
#~ msgid "Ena&ble protection"
#~ msgstr "E-mail 保護"

#~ msgid "Camera / Microphone Access"
#~ msgstr "存取攝影機 / 麥克風"

#~ msgid ""
#~ "Display sites you are currently sharing your camera or microphone with"
#~ msgstr "顯示您目前正分享攝影機或麥克風給哪些網站"

#~ msgid "Display the progress of ongoing downloads"
#~ msgstr "顯示下載進度"

#~ msgid "Book&mark This Page"
#~ msgstr "此頁加入書籤"

#~ msgid "Open a new tab"
#~ msgstr "開啟新分頁"

#~ msgid "Open a new window"
#~ msgstr "開啟新視窗"

#~ msgid "Display the window in full screen"
#~ msgstr "全螢幕顯示視窗"

#, fuzzy
#~ msgid "Relaunch in Windows 8 style &brandShortName;"
#~ msgstr "與 Window&s 8 風格的 &brandShortName; 同步"

#~ msgid "&Add-on Bar"
#~ msgstr "附加元件列"

#~ msgid "Activity Indicator"
#~ msgstr "進度指示器"

#~ msgid "Menu"
#~ msgstr "選單"

#~ msgid "Open &brandShortName; menu"
#~ msgstr "開啟 &brandShortName; 選單"

#, fuzzy
#~ msgctxt "feedButton.label"
#~ msgid "Subscribe"
#~ msgstr "訂閱"

#~ msgid "Subscribe to this page…"
#~ msgstr "訂閱此頁面…"

#~ msgctxt "bookmarksButton.tooltip"
#~ msgid "Display your bookmarks"
#~ msgstr "顯示您的書籤"

#~ msgid "Display pages you've viewed recently"
#~ msgstr "顯示最近檢視過的頁面"

#~ msgid "&Tabs on Top"
#~ msgstr "分頁列置頂"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "編輯"

#~ msgid "Toolbar Layout…"
#~ msgstr "工具列配置…"

#~ msgid "Find…"
#~ msgstr "尋找…"

#~ msgctxt "appMenuUnsorted.label"
#~ msgid "Unsorted Bookmarks"
#~ msgstr "未排序書籤"

#~ msgid "Web Developer"
#~ msgstr "網頁開發者"

#~ msgid "Getting Started"
#~ msgstr "新手上路"

#~ msgid "&Restart with Add-ons Disabled…"
#~ msgstr "重新啟動但停用附加元件…"

#~ msgid "Cut"
#~ msgstr "剪下"

#~ msgid "Copy"
#~ msgstr "複製"

#~ msgid "Paste"
#~ msgstr "貼上"

#~ msgid "Zoom out"
#~ msgstr "縮小"

#~ msgid "Zoom in"
#~ msgstr "放大"

#~ msgid "Zoom Controls"
#~ msgstr "縮放控制"

#~ msgid "Close Add-on Bar"
#~ msgstr "關閉附加元件列"

#~ msgid "/"
#~ msgstr "/"

#~ msgid "Back/Forward"
#~ msgstr "上一頁／下一頁"

#~ msgid "Show in Sidebar"
#~ msgstr "在側邊欄中顯示"

#, fuzzy
#~ msgctxt "bookmarksItem.title"
#~ msgid "Bookmarks"
#~ msgstr "書籤工具列"

#~ msgctxt "bookmarksMenuButton.tooltip"
#~ msgid "Display your bookmarks"
#~ msgstr "顯示您的書籤"

#~ msgid "Group your tabs"
#~ msgstr "對您的分頁進行分組"

#~ msgid "Not logged in"
#~ msgstr "未登入"

#~ msgid "Undo Close Tabs"
#~ msgstr "還原關閉分頁"

#~ msgid "Brows&er Debugger"
#~ msgstr "瀏覽器除錯器"

#~ msgctxt "devToolboxMenuItem.keytext"
#~ msgid "I"
#~ msgstr "I"
